請admin認真正視下部份連登仔抄post嘅問題

[柒到核爆] 抄PTT當原創，連登仔、官方FB、eprice 連環相撞

其實唔淨只呢單，近排好似越來越多連登仔抄人post，甚至連自己人都唔放過，希望admin可以正視下呢個問題，諗下點樣去解決。

[駁唔到] 連登仔抄POST紀錄

再咁落去呢度就真真正正變成「抄登」

係到回應多次：

感謝會員發現此非為本討論區會員原創Post，我們已在facebook貼文中加入原文的連結。

我們日後會更加小心挑選值得推廣之內容及查明出處，尊重原作者的創作。

今次我地出Facebook post 都有疏忽，無好好查明出處，唔好意思。

另外借依個機會，多謝各會員見到有趣嘅新聞/Post 會轉貼過黎，但希望大家盡量貼返來源，尊重返原作者。

肯解決有人惡意解密未呀 下下都解密洗咩整加密出黎

又爆單del ptgf post啦 admin肯死出黎回應未呀

咪成日鳩up話咩掃地學會會長 番薯做server啦
出黎回應下人地問題